發現大批免費口罩！！！ 求組隊去拎

竟然都要排隊買口罩，又要挨貴罩
點解唔去政府倉拎我地應得既口罩？？？
求組隊~~~ 要文宣~~~
和理非出黎啦！！！！！！

有成一億個！！！ 標準外科口罩！！！免費提供！！！！
香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

如果有人可以FC到地址
我地上去拎係唔係合情合理先？？？

做香港人真係好慘
明明係政府既問題
大家要做港豬 - 凌晨2點去排隊為個口罩
又要捱貴罩
點解唔係直接向政府拎？？？

邏輯思維咁奇怪？？

各大TG ADMIN
係你地召集人既好時機啦！！
唔該製造輿論，對準政權！！！！

就算成功三罷 都要留意執行方式

幫手推

推

d藍屍去踢門啦

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

要文宣！！！

人地藍屍行動力好過連登仔多多聲

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

免費領取

幫手推上熱門

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

歡迎藍屍自行領取

push

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

緊係叫D藍C去排隊喇

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈
一億個呀屌你老母！！！！

如果可以證明自己曾經去過武漢,有得拎成箱口罩

咁唔該宣傳下

黃藍是政見
抗炎是良知

真？

哇 竟然
好似話返過大陸都可以有一盒！！！

十一點先啱

認真！！！
點解個個要花錢+排隊去買口罩

呢個係基本需求黎架
香港人唔好咁癡線啦

推啦各位！！！

行動啦

Push

每人限取一盒

diu
咩事

真啊，三姑媽個表姨婆都咁講

呢幾日不斷有人吹風叫去搶口罩

不禁令人聯想係咪對家埋伏?

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

免費領取 推

免費 正

搞到要做賊去搶

勇武藍絲

排左先啦
d廢老藍絲唔知頭唔知路又會跟 仲蠢過豬

之前被福建佬襲擊嘅手足
以後都要坐輪椅

全港市民攻入去
利申：唔建議

咪on9 搶撚晒醫護啲口罩

我知...

謝手足

一億個口罩比醫護

千祈唔好

人地準備運去大陸架

認真組隊去啦

大大力推！！！

咪on9 醫護都唔撚夠用
D口罩去撚曬邊？黑警度定武漢？

其實我認真

推啊！

索性吹雞，叫埋前朝魔法師來爆開個倉

大大力推

好
比admin搵人

Call埋 藍屍 福建幫 一齊去拎

開始多人!

搶呀！

免費啊
我地同D藍絲勇武廢老講先

到時土製菠蘿再現

記得文宜要煽情d, 講到全港都冇，呢2個地方有成過億口罩，攞咗可以保命仔，攞唔到等染肺炎

啲狗都係附近捕啦

咪撚戇鳩啦屌你老母臭閪 喺度轉移視線
倉庫入邊啲口罩係俾政府高官用㗎 根本冇俾醫護用

(突發) 消防救護缺口罩 被迫重用 口罩嚴重不足

啱

有冇組隊時間

搶呀，唔搶畀人攞哂啦🔥🔥🔥🔥

我都想要
大家覺得點

如果比人攞晒而啲醫護冇得用嘅話
咁咪有更大嘅誘因去罷工

［檢討文+發洩文］連登仔仝人感謝良心商店！！！

廢老上去踢閘未

建議快閃突擊倉庫 不建議陣地戰

用貨車快速搬走d貨 然後架車路經每間醫院 派口罩 再去公屋邨口 派口罩 有冇得諗？

呢個政府唔勇武都唔得

可以
要研究一下路線

真係成個倉都係口罩？咁成班人唔駛一早係街排隊，直接去拎啦

可以先附近起義 引開佢哋部署 然後再喺樓下set RB 到時有足夠時間上貨

柴灣個倉其實好近柴灣已婚狗屋宿舍........

近近地 方便平時阿Sir去貨倉拎口罩

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

會唔會被人喺工廠大廈擲落街先..

畀藍屍加分
去開倉 唔好去黃店搶

有時間一定會去

出文宣，搞活動

正呀 免費架
藍絲仲唔去搶

快閃 政府口罩倉庫！再周街派有冇得諗 ??????

S

禮賓府一定有唔少

搵愛國愛黨去拎

藍屍快啲去, 唔好影響黃色經濟圈

開post 好啦，唔好真係去一定佈好陣等你

快係whatsapp廣傳叫藍絲出動

班廢老沖入去同佢死過

我覺得應該唔分藍黃絲 真係搵個日子一齊去爆門派街坊

地點係咪真係有罩先?

藍屍：

文宣文宣！ 要預埋藍絲啊！

出爐啦@！！！！！

快傳啦！！

歡迎更多文宣

其實有既話我地應該要去問同拎

政府倉
如果有生產一定會擺係度
否則已經運左返大陸

啱！
快用我個文宣圖！ Pin左

全世界都要去

所以要多人囉
要記者

想要口罩

唔好又要手足去啦
你地傳咗咁多日，一定有狗mon
俾啲藍絲去試下啦

邊有宣傳...
其實係想要大家討論
因為有我地真係要去拎

分咩藍黃
本身係自己權益

千萬唔好準備文宣, 夾個時間一齊爆倉

屌你老母 玩撚完未

黨黨火

未

近日丹麥報章創作的支那五星國旗改圖變五粒病毒，丹麥報章正進行民意投票應唔應該向支那道歉，麻煩手足幫手投「唔應該道歉」，令丹麥所提倡既民主同言論自由得到支持，及藉此令世界向支那極權施壓說不。

- 首先去以下呢個webpage⬇️
shorturl.at/xzGOZ
- 然後scroll 去篇報導中間有大大幅改圖嗰度就見到個poll

問題: Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
丹麥報章及插畫師應否就此向中國道歉？

1 Ja 應該
2 Neg 不應該
3 Det ved jeg ikke不知道

幫手投俾第二項，揀第二！宜家第二項正處於劣勢，五毛大舉進攻投緊第一項呀！

民意投票可能事小，背後意義重大！人地丹麥總理堅持改圖同言論自由無錯，我地要支持呀！任何可以抗爭既機會我地都唔好放過！莫以善小而不為！多謝手足支持！🙏🏻

From5DN1L·HK 中環移動

班左馬先，藍屍做爛頭卒

PUSH

拎到就拎
拎唔到就火魔
攬炒

全世界一齊去

搶米搶米屌佢老母

高質

屌呢老母

同大家講多最後一次
全港警署都有口罩派 不過你要格硬黎
我一入到問都廢事 直接咳同衝入去亂咁摷
佢地吹我唔脹 最後唔洗錢攞左2盒50個政府牌
你地自己諗

直接叫人去排仲好喇，好過益淫賤聯或者比班綠甲由用

整個集會，聚人，要係附近，然後大家就識做

當真?
係既話我唔洗蒸口罩再用喇

楊明啲鋪派梗幾箱阿 仲排隊黎做乜 去門口叫支持警察成盒成盒咁派

我都認同

721 831 101 1111

有無人支持搞個民間集會？
要求政府比口罩 仿效其他地區
黃藍一齊參加比壓力政府
但依家肺炎黑警未必會批
有無其他唸法？

文宣叫埋d廢老一齊去拎都好

排

關又唔撚封，口罩又唔撚比

納稅人拎返自己俾錢買既野有咩問題？拿但我呢啲廢青自問交唔多稅俾政府，果啲5-70歲既交得最多，值得拎走成個貨櫃

gogogo

推一推先

係堅料黎

我係覺得新年前後知後覺以為冇野已經一早送左去大陸領功
點知送完宜家先知出事

跟隊去搶

拎唔到就燒咗去唔好比狗用

出

哇！！！！

up

啱喎

去藍絲group 開心share

pushhhh

快d share比藍絲

醫護唔洗用？

佢地有自己儲備
好明顯呢批貨係比大陸